退場論解決方法-連登全員聲明

依家所謂退場論係真係假 係熱狗定五毛
我無興趣知 亦唔會知

但係依家搞到連登都咁分化就真係大鑊

所以我就諗咗呢個聲明，認同就正評同推post

和理非：感謝一眾勇武手足一直以來嘅付出，我地會繼續成為你地嘅後盾，唔會再捉鬼，有槍有核彈都唔會割，會持續進化，同你地齊上齊落，尊重你地所有決定

勇武：只要和理非做到上述嘅嘢，我地一定會繼續付出一切，做抗爭者嘅矛，光復香港，永不言退，不分和勇

推

唔可以分化

和勇不分，唔好再推嗰啲post

勇武唔好再做埋盾

推呢個

見7婆今朝咁得戚
我地要認真d

Push

幫推

核彈都唔割

中國肺炎

食屎啦中共 我地係唔會分化架

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

勇武攰就休息下

手足唔好再上連登, 休息下

同意 呢d係個人選擇 同埋勇武付出咁多 想休息係無人可以質疑

推

唔可以俾任何嘢分化到

感謝勇武付出

講得岩，呢個要推

唔分化，唔割蓆，唔捉鬼

唔好再信勇武小隊退出文

即時停止玩膠 咩速龍戰隊 五星戰隊

推重要post

你邊位
代表全連登

中國肺炎
不分化 不割席 不篤灰 不捉鬼

不分化

不分化啊

依家咪叫人投票lor
你唔同意咪負皮
bye9bye

出現了

push

和理非要做多d
唔好連登話左就算

多謝你幫手推post

Pish

係！

停止互屌
互相鼓勵

多謝勇武付出

下，有唔同意都唔比批評?

批評=/=割
但唔接受批評就屌人五毛就姐係屌人者割咗先

勇武咩決定都支持 始終付出最多 但係希望你可以見到和理非嘅改變（雖然等左好耐）

（Show Blocked User - 東邪西毒南鹹北濕 )

付出一切⋯好難聽

推，無論手足退唔退，都衷心支持同感激

你咩都唔了解就「批評」=割

前線裝修+和理非唔知係紅點—》「批評」=割席

多謝勇武巴絲

根本上零晨到早上所有post都唔好上熱門

分化，不割，不完美，可改善
兄弟爬山，各自努力
be humble

呢個革命個個都付出左一切 我已經無左正常生活 日日只係諗住抗爭

空氣推

對家見到成個連登散哂好撚開心
勇和不分

邊度鬼啊 dnlm 唔分化都係鬼？

和勇一家
不分不割
光復香港
時代革命

做錯係要講 點樣好啲
而唔撚係講唔應該做乜做乜 送頭之類
批評 同改善係二回事

尊重及感謝所有手足係以前、現在、未來所做既野同付出，唔理係退場定暫時休息，我地都歡迎手足以任何形式回歸

不分代，不割席

中國共產黨，全黨死清光

Push this

和勇不分

推, 勿分化左7個月, 無理由因為呢d小野而分化

支持
不分化，不割蓆，不捉鬼

所謂的和勇不分，其實除咗不割之外，
最重點係咩岡位都好，其實大家都係抗爭者，都係手足，
好似打機咁，仲有人係負責進攻，有人係負責support，有人係負責經濟等等
所以要真係和勇不分，大家要好好記住，只要係對抗政權的，都係我地自己人

無錯

而家五毛轉移視線, 企圖帶風向屈連登仔屌勇武退場
但其實根本無人屌勇武退場, 首先真勇武退場係個人選擇無野可屌, 但老實講無乜人認為真勇武會開post響自己朵自認小隊

屌既一直都係五毛瘋狂開post扮勇武小隊退場. 但五毛就企圖將 勇武退場風向post 同 屌真勇武退場 畫上等號, 製造分化

一句講曬
唔會有人捉鬼, 而真勇武要休息既唔會有人屌

Pushhhh

p

係
其實比狗追 俾狗咬個心理壓力好大
前線攰就休息下
我哋會搞多啲遊行集會 幫你哋頂住

真勇武退場絕對尊重同感謝
完

2020喇仲捉鬼仲要犯2014嘅錯，係咪唔記得咗2014點輸

好耐啦連登不捉鬼個共識
六月已經有

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推
成朝唔知做麥打哂風咁

推!! 和勇不分! 兄弟爬山, 感謝手足

光復香港
時代革命

推呢個正視聽post

tui

利申 冇捉過鬼
我衷心感謝勇武手足
希望大家可以做到和勇不分 光復香港

我唔想有好似14咁分化分到輸

便衣會keep住扮和理非捉鬼，仲會好似之前咁故意高調捉

玩膠玩夠啦

不了 佢都唔係勇武 和理非嚟㗎廢柴

勇武成日以為保護和理非 洗撚你班黑衫仔保護

如果係真勇武，我會建議休息而唔係退場，打咗咁耐休息一陣係可接受，始終勇武手足唔同和理非，生理同心理都好大壓力

中共係人類最大敵人

跨過左公義就會到來 和勇合一 大家都係手足 對抗強敵

#中國肺炎

推到大家睇到

Mon post狗想用退場論

收皮喇！我哋只會接力

啱啊

五大訴求 缺一不可

不分化
不捉鬼
就算中聯辦 用核彈炸左成棟狗宿舍
都一樣咁開心慶祝

推呢個

邊個都好，攰就休息。 休息完大家繼續接你繼續行落去

進退係個人選擇
點解一定要繼續付出一切
我強調做好自己，你控制唔倒人地
人地想進就進，退就退，我地無權代表其他人
咁樣先係不割

推，不捉鬼，不放棄，不指責

無論和理非定係勇武，大家都要

上水遊行已經宣傳緊不捉鬼口號

再加上行得出嚟嘅和理非都預咗俾狗 9拉

進化中

和理非的確係廢 成日捉鬼拖累 但係無左和理非都唔會成功keep到咁耐
但係和理非真係要進化啦 7個月啦 仲唔行前d 淨係係ig屌係無用架

多謝勇武！

pish

大力推！無忘初衷！
不篤灰、不分化、不割蓆！

同意

你地血淚未敢忘記

呢個post純屬係想唔分化

感謝勇武付出，請不要和我割蓆

真心講，不割席，不捉鬼。

每個人獨立思考 要走要留自己諗 唔需要呼籲

捉鬼嘅一定係和理非

唉幫你推
咁嘅質素嘅風向都比人吹得起....

其實都係自己選擇
想抖下咪抖下 有乜所謂

光

復

香

推，退佢老母場！

推
邊個再捉鬼就係鬼

港

講得好，無盾就知勇多好

唔捉鬼

行到今日大家一定會繼續行落去

前線係會懷疑有人係鬼 但係唔會捉 只會保持距離 因為自己都會俾人懷疑過係鬼

push
［行動po] 天下制裁大遊行

感謝勇武付出 和勇不分

雖膠，但推

推(唔郁)
經歷咁多生生死死和勇都齊上齊落，無論勇武要行動要休息和理非都絕對支持

推阿

推 無底線支持勇武 如果勇武手足想退場 希望你地以和理非身份繼續作戰

連登不代表所有勇武

好波

連登聲明有撚用咩

大大份蘋果日報寫便衣警裝修

好同意 講得好好好好

推爆佢!!!
無忘初衷!不捉鬼!不篤灰!不分化!不割蓆!

退場???退你老母

你要明白對外國左膠係要呢d宣傳先得
但係大家心底係要有共識 不分化

完左啦

推!

612
721
831
101
1111
DKLM

正皮

點解勇武個咁大嘅

Pushhh

絕不割席，感謝勇武付出！黑警血債血還！

講得啱

其實根本就無咩好嘈，不捉鬼不分化，不引戰，完
推多下

啲人已經當便衣無到，根本唔想面對最真正嘅問題

推
唔好再捉鬼

唔需要叫勇武定和理休息
要休 佢哋自己會休息
我哋 佢哋 你哋 冇人要叫邊個休息
有力就出 冇力就自己休息
咁大個仔 唔需要人教幾時休息

PUSH

+1

和理非：感謝一眾勇武手足一直以來嘅付出，我地會繼續成為你地嘅後盾，唔會再捉鬼，有槍有核彈都唔會割，會持續進化，同你地齊上齊落，尊重你地所有決定

勇武：只要和理非做到上述嘅嘢，我地一定會繼續付出一切，做抗爭者嘅矛，光復香港，永不言退，不分和勇

中国肺炎

基本和理非真係要做到哩樣

藉住今次5毛帶風向吹勇武退場，徹底放下「和」、「勇」標籤！

真
呢d係好基本

和勇不割蓆

多謝勇武

不割

以後都唔捉鬼和理非補上

支持

內訌夠未？
對家而家好開心喇

講足一星期 林奠又借機出嚟抽水，大家明咩事啦

我一直都感謝前線 無捉過鬼

希望捉鬼風氣可以停止 因為事實連班警犬都分唔出前線同卧底犬的分別

退場論係真係假

我得兩樣野要講
一係永遠多謝勇武，真誠希望勇武唔好退場

二係真定假都會屌鳩班熱狗

退場論真定假都唔關你地事，唔好又諗住陰啲陰啲攝出嚟，又開始滲出嚟笑周圍既人係黃絲豬、左膠，眾人皆醉咁。

喺呢場運動度我已經睇到就算連黃絲豬、民陣，都比起你班一味冷嘲熱諷玩分化既熱狗好，熱狗唔該行開少少

十八區開花

p囝推唔郁

講得好，不分化

正能量

agger gogogogo

支持樓主，和勇不分

其實成班都戇撚鳩. 臥底賊可以扮捉鬼. 唔通又入手足數 ?

由佢哋自己揀 自己做好自己崗位

多謝勇武一直付出
比狗追 比狗咬 情緒真係未必應付到
想休息就休息 想繼續就繼續
和理會keep住個熱度 等你地歸隊

抗爭要進化，勇武勿硬撐
核爆都唔割唔係得個講字

咁你想點？捉「捉鬼臥底」同捉鬼有咩分別？

無論點都好我會撐到最後

根本網上好多帶風向
去到現場就知團火無熄過
睇連登當娛樂is ok

終於有個post唔係互屌

推 大家都係手足
進進出出
有人企後左 亦都有得不斷向前
大家都係香港人

熄緊架啦我覺得 但係分化就會熄得仲快

和勇不分，唔好再比政府讚你乖
大家要記得教訓。。

勇武錫住自己唔該 和理非係大人應該保護番自己

唔知咩原因block左佢
樓主由佢講

呢樣真 繼續互屌落去只會令對家開心
佢哋就不戰而勝

推爆

係囉，班勇武持住自己有gear就話要保護埋和理非撤退
咪咁大愛啦

尊重

啱
真假根本唔重要，我自己繼續堅持就夠

推

我地無時間再討論關於和理非同勇武既事啦
每晒多一分鐘，手足又受多一分鐘苦

佢地比狗咬機會又大
有gear 又判多幾條罪
和理非佢拉左都告唔入

push
和理非先要做盾囉，真係驚西咩，隨時街坊裝又好詐傻扮矇又好去掩護勇武，拉你都告你唔入啦

推

又嚟－個胡温嗰Ｄ所謂父母官樣，香港人唔係咁易俾人呃下化

做哂五大訴求加清算黑警先講啦。

有勇武退場，都有新勇武頂上
灣仔果日死黑警掉咗兩個TG之後，我見到好多新手勇武換裝。雖然上裝都唔熟，但係見到好多好多人係願意升級！
然後和理非分紅海比勇武向前嘅時候，平時啲人只會企兩邊鳩拍手，但果日有啲阿叔嗌：向前行啦！要陪佢哋一齊架！跟住好多人都向前行。
到今日大家都知冇退路，大家可能會攰，會多嘴，但我哋係唔會停！！！！！！

[black]光復香港！時代革命！[/black]

721 831 101 1111 1112 1117 1118

核爆都唔會割

多用正面詞語

多謝勇武手足
攰就先去休息
和理非永遠係你地嘅後盾

和理非手足
係勇武手足休息個陣
要更加俾力去抗爭
用盡一切可行方法 抗爭落去
繼續擴大黃色經濟圈
重建僆儂牆

我地一定要向前邁進
煲底見

我原本都咁諗
不過1月1號仲咁多人 俾左好多信心我

熄左就撥返大佢 我地無退路架啦

612 721 811 831 101 1111 1118 1224 1231 101

Push!

不分化 不割蓆

推
中國肺炎

和勇不分
想我割？割你老母啦

推
------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

唔好分化

五大訴求 缺一不可

香港獨立 唯一出路

支持
不分化 不割席

嚴正聲明，尊重前線任何決定

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

一句講晒，和勇不分

想我地割席？！

食撚屎啦屌你老母

唔割！

呢個POST講得幾好

推爆呢個post, 根住做正經啦各位

推啊

記住係邊個令我地今日要懷疑自己人
記住係邊個令勇武小隊要比人打
記住係邊個令三歲小朋友烈日當空都要去遊行
係港共政權啊
槍口對外！！！
利申 和理非知勇武唔係老馮
遲就遲左少少 但進化中

講真我都唔明點解咁多所謂退場post。行動小隊不嬲獨立行動。其他事情都係預計範圍。就算你今日話捉鬼問題亦有可能係黑警扮鬼捉鬼。高級小隊就無理到呢d問題喇。

每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

係呀 所以快啲狙擊 TVB 啦
（抵制TVB）願誠哥歸香港 - 齊來勸誡百佳停TVB廣告

不割席 不篤灰 不分化 不捉鬼
感謝勇武 感謝和理非
感謝每個人ge付出

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

不分化！

Push this post

推 和勇不分

冇退路喇 要贏一齊贏 推

思路正確 一直都想出po講不過懶左

推呀
咪再分化啦 我地冇本錢分化架
求下大家要團結

幫推
每次面對新風向 最緊要就係齊心推正面post 洗走五毛post

推
永不分化 永不割蓆

Push
唔可以被分化

推呢個
解決完分歧快手推返行動同戰術po

其實大家唔洗捉鬼，勇武亦唔洗怪和理非，直接將裝修功勞送比臥底狗

做大台呀你

有核彈炸鳩死D狗, 我第一個開香檳, 仲割乜

再推

再再推

推先

和勇不分呀

立刻出現了

中聯辦新主任一上場
維穩費立刻加碼

有鬼由得佢,唔使捉,有手足和你同行
btw 邊撚度有內訌過?

和勇不分唔係得個講字

不分化 不割蓆
5毛黑警死全家

We are one

合理，推

咪撚再捉鬼

甴近平

越多五毛越要團結

香港人本性

賊可以扮捉鬼. 同樣 分化撚 & 5毛狗都可以不停出帖話自己要退場一模一樣. 人地出完帖, 自己再想一想. 有一個星期六 LIN 登不停吹風話休息. 好多人都以為真係冇活動. 結果對面海勁鳩多人. 不知幾多人笑鳩 lin 登離晒地

推
支持和勇不分
有錯就要改

On9仔自爆，證明呢單野就係警方止暴新戰略

P牌冇得推

多謝咁多位嘅付出！呢場運動有排行，攰就抖抖，支持你哋任何一個決定！

唔捉鬼!!

呢D post 要推

絕對明白勇武的壓力
辛苦你地
令你地失望氣餒..感到慚愧
但會絕對尊重你地的選擇

請大家緊記
抗爭之所以可以走咁遠係因為我地的初衷
「和勇一家 永不割席
兄弟爬山 各有各做💪🏻」

請不忘初衷
團結係我地走下去的力量

另外，請大家不要再專注捉鬼
不值得
這是警謊的圈套
我地要拆解 並不是要跌入去

如果休息完，歡迎任何時候勇武歸隊❤️

大家加油💪🏻

大家一齊諗句口號，防止捉鬼啦

此為自動留名系統，請勿負評干擾運作：連登冷氣(後備)軍師已瀏覽此貼文

和勇不分，核爆都唔割
有錯就要改，有改善地方就要傾
成日講：防鬼之心不可無，捉鬼之心不可有

香港人就係香港人
唔會分化到我哋㗎
食屎啦支那五毛同中共

冇雙普選就獨立

樓主個名
推

推，核爆都唔割

手足有感受絕對正常
但希望唔係互相責怪
而係互相提點
話俾手足聽有咩唔開心
期望其他手足一齊做啲咩
唔想再分化同將和勇對立

推 總之核爆都唔割唔係口號 咪撚諗住分化

辛苦勇武的付出, 核彈都不割

push
核爆都唔割唔係得個講字！
理得勇武用咩方法都唔會割！！

推
兩首詩--三問

最初想和理非割勇武 道德潔癖
失敗之後就想勇武割返和理非轉頭

推呢個post

推你LMCH

推！

希望做到

冇任何條件分化
咪中離間計
612
陳梓維
太多

勿分化

割都割你班死黑警

推啦。

呢七個月一直都係和勇不割，無論點以後既日子都係

不分化，不割蓆

沒有普選 唯有獨立

事關重大 不分化 尊重大家 推

做正經事啦，唔好再爭論

天滅中共 絕不分化

推！！！

不止天滅，還加上被美國滅 CCP，但最重要引爆熱核都唔割，一同 擁抱自由，煲低見

放負 放佢老味

0112 天下制裁集會
0119 天下制裁大遊行

退就根本應該靜靜雞退，
周圍開post真心唔知佢諗乜。

和勇不非！

永遠支持勇武 愛勇武 捉鬼同狗曱落地獄

核彈咁少野？點割呀！和勇不分！

隕石都唔割

Ok 繼續我打字。你搞事，大家共同努力💪🏻

我地係一體你吾退我地都吾會退！只要目標一致幾多mon po9 分化撚都可以收皮

吹撚到要和理非道歉，我笑了，anyway 要改善有多難，自己要先做到sip衫，如果同行唔夠冷靜嘅，就㩒住佢。
我希望唔好只係道歉，係要進步。

你點估到退場潮咁易解決？

推，不分化

你有咩資格代表連登？
我就反對！

雖然我係和理非 但好多謝勇武一直既付出 無論佢地做咩我都絕對支持
永不割席 無論佢地未來有咩選擇 我都唔會怪佢地
運動一直進行的話 我必同行 只有一個目標 就係天滅中共

感謝勇武，和勇一家

本人嚴正聲明：

我退場既時間就係五大訴求落實之時
否則一生都同港共攬炒落去

極速搞掂退場論

以後捉鬼=鬼
有人捉鬼就帶走佢啦

721 831 101 1111
和勇不分 光復香港 時代革命

p牌想推

幫推

大家都太年輕，太易受影響；冇人想退場，勇武跟本冇條件退場

天滅中共 全黨死清光

Pash

P牌都照推

永不言退，齊上齊落

支持勇武，捉鬼者當做左膠一樣

感謝勇武手足付出

唔分化

正路

核爆都唔割

P牌手動正評
天滅中共

呢個咪就係退場潮解決方法 都自爆左係黑警戰略黎 唔使再估估下 大師兄們快d番黎了

推
推
推

咪臭係
正如，1.1見到400個被咬，仲驚緊如果全部係勇武嘅話，一定會受牢獄之災
後尾先知好彩極極極大部分係和理非鳩拉，咁都好啲。。。
從能力/稀有度而言一定係勇武更加珍貴

光復香港

，

推，唔好俾啲五毛昆到。

推呀

勇武唔洗退場但唔好再白白送死
你留住條命做下和理非
回下氣幫下被咬既過千計手足先
場戰爭可能打上十年
總之唔好死
2020年係大變局既一年

我唔捉鬼
支持勇武

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

人人都話自己退，最重要係up 完無得 fc。
然後又唔知乜水跳出嚟話係真。又係無得挑戰真假。
如果呢d係帶風向，呢招真係高過之前果d帶風向方式.

大家都係手足

分嚟把撚咩

大推呀

721831101111

阻止分化第一步

只要記住 共產黨 淨係識分化

分化唔到我地, 佢地就技窮, 就作故仔無所不用其極

五大訴求 缺一不可

唔洗曬氣分化我地

推

我另外都開咗post講類似嘅嘢

未曾有一刻係諗放棄

Tui

而家係長期戰, 勇武攰就休息下, 講左齊上齊落架, 你地唔好嫌我阻手阻腳就得

我都係

正評

Shield, Iron man, Captain

推爆佢啦
割乜撚野
人又好 鬼又好
邊個係大佬呢一點係唔會變
未贏之前死都唔會割

推推推推推推推推

邊個再叫捉鬼個個就係鬼

理得係手足定偽裝狗去裝修，反正我就唔會割，唔會比意見

非常好...we like 正能量 post

希望真係唔好再捉鬼

推推推推

1/12

捉鬼嘅行為係務必停止, 核爆都唔割

勇武退場與否其實唔需要再討論,
因為大家都要相信一開始嘅信念:
和勇不分, 齊上齊落

諗真啲半年以來其實我哋和理非退過又幾多次場? 每次遊行集會快閃包圍連農牆雖然無休無止, 但和理非就好似返part time咁, 好多一見到前面多狗, 前面放TG, 後面有福建幫, 唔係走得就走?

其實同我哋和理非每次遊行集會之後選擇返歸 同 今天勇武們選擇退場 係一模一樣, 現時情況每每對勇武行動增加咗好多危險或者制肘, 勇武們先行返歸等下次機會又有咩唔好? 接住落嚟嘅抗爭繼續揸緊春袋, 擴大黃色經濟圈同埋專業清算?

無論係已經被狗咬咗, 或者繼續努力緊, 甚或是已經永遠離開咗我哋嘅勇武義士們, 為抗爭付出咗自己嘅前途與生命支持抗爭直到今天, 呢鼓勇氣同毅力絕對值得拍掌

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

行唔到咪行唔到，比您儲夠200萬多一次又點呀？有改變咩？反而勇武做嘢最起碼令中共無幾百幾千萬呀

和勇不分
做咩都唔割

大家輪流上陣。。。。幾百萬人。。。。大家用唔同方法。。。

一息尚存 寧死不屈 只有和勇 和有時 勇有時 因時制宜

不分不割!!

不分化不割席

不分化不割蓆唔係口號 要行動 要改善

不分化不割蓆